找數真漢子

英國大選結果塵埃落定，肯特大學一名政治教授曾豪言工黨在郝爾彬（Jeremy Corbyn）帶領下不會取得逾38%得票率，否則他將自己的著作吃下。怎料工黨取得40%得票率，他周六在直播中「找數」吃下他的著作《Brexit》。

連登仔學下人啦